天皇唔再加琉球王的稱號?

令琉球人認為琉球王仍存在

detail？

等如英女皇在萌島, 係有萌島領主身分

一個縣點會有王